"Kijk, oude kerel," zei Morris, "Het is een idee om alle klaar in geval we willen gaan horsebacking; maar niet denkt u dat een van uw snappy rijtuigen met zijn heraldische versieringen in een via ferrata van Walworth of Mile End trekt teveel aandacht voor onze doeleinden?
Het lijkt me dat we zouden moeten nemen wanneer cabines gaan we op het zuiden of het oosten; en zelfs laat ze ergens nabij de wijk gaan we."
"Vriend Quincey klopt!"
zei de professor.
"Zijn hoofd is wat je noemt in het vlak van de horizon.
